Yuu！要做愛搵Carrier Lam爽夾快！

Yuu！要做愛搵Carrier Lam爽夾快！
擘大腳俾黨主席隨便奶！
Winnie Pooh 碌野變大想UN就快！
確係好HIGH！

律政朱茵 勁興奮
巨乳兼閪緊

搵航空母艦？

樓豬食咁偏

呢句同上面夾咩

BTW 樓主真識食

其實講乜撚

又啱啱地音

羅飯焦分 勁吸引
讓我精子噴

Yuu！要做愛搵Carrier Lam爽夾快！
擘大腳俾黨主席隨便奶！
Winnie Pooh 碌野變大想UN就快！
確係好HIGH！

羅飯焦分 勁吸引

讓我精子噴

譚惠珠親 勁興奮

做到腿都震

等你班仆街幫襯藍店，騎刧你個腦

鄭若你攞我命

濕得快 G Cup奶

推到有人唱

邊間教會

齊服侍Winnie Pooh！

拉

習大佢出得好似光咁快！

要上位加倍努力係咁奶！

做乜撚野

佢抄我

屌你又洗腦

詞窮大家幫手諗下

有畫面 痴線

個畫面

CLS想嘔

好重口味

CLS

唔太岩音嘛…
btw ,千其唔好有漫畫

拉尻you！馬路有班狗開咪亂咁嗌！

F U U

呢首好撚癲 將會

Cls

留名

飛 飛啊飛出去

快啲揾人唱

好聽咗

lm

救命踢，痴線有聲

想嘔 ....

推到阿Lam親自唱埋

FUCK UU？

唔好撚咁樣洗腦呀

屌，千其唔好諗。。。。

概念圖

我爭啲噴咗... 啲飯出嚟

yuu…….
Y U U
要做愛 搵Carrier Lam 爽夾快 (come on)
擘大腳 俾黨主席隨便奶 (aha)
習大帝碌撚變大 想UN就快
確係好High

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
去24 通宵都得 分照儲 (分照儲)
最勁最好

羅範淑芬 勁吸引
讓我精子噴
譚惠珠親 勁興奮
做到腿都震
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

齊齊用 Y U U (Y U U)
去食嘢 攞yuu獎賞 爽夾快 (爽夾快)
快快脆 download yuu就隨便買 (隨便買)
最著數 簡單輕鬆 想要就快 (想要就快)
U gotta try 齊齊用 Y U U

Made for me
Made for you
Made for the whole family too!
Get it now and as you spend
Share your points with all your friends!
So much savings and rewards
Visit our stores
This new app called yuu!

yuu ~
Y U U Oh you know I’m in love
Y U U (Don’t u know I’m in love)
Y U U Oh you know I’m in love
Y U U (Don’t u know I’m in love)
Y U U

Strong post

屌食緊飯噴咗飯

其實有無人知道原曲係 uptown girl

真係好重口味

啲00後應該唔識

利申：80後 聽westlife 版

yuu 定ccp

咁我算唔算自爆年齡

齊齊用 D I U (D I U)

推

KTE

喂唔好呀

以上有份改歌詞嘅，全部都拉得。
強力部門，国安同志，好快會上門抄水錶

全部YUU都改做DIU

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
去拔罐 吹簫都得 小老母 (小老母)
奶你老母

弱智嘅都知啦下話

YUU 變 CCP
一開頭人聲鳩嗚嗰度
就用人聲嚟哼義勇軍進行曲個intro

唔好啊屌

推。。。

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力認真奶 (係咁奶)
去拔罐 吹簫都得 小老母 (小老母)
奶你老母

(edit: 咁樣好似啱音啲)

屌 唔記得edit埋個和音

一開頭用 D-I-U

羅範淑芬 勁吸引
巨乳加閪緊
譚惠珠親 勁興奮
讓我精子噴
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

(引用樓主 咁樣會啱音啲)

已經有林子祥把聲

個post好嘈呀屌

改呢首正呀屌

開內文手快按錯負評

咩叫Carrier Lam

diu 好恐怖

支持支持最好玩到變禁歌

個post 好嘈

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力認真奶 (認真奶)
已立法 不聽他的 中已送 (中已送)
叫定老母

（要叫定老母幫你打官司）

有聲

正

好撚癡線

羅飯巨乳咩

用 C-C-P

首歌比林子祥強姦咗
好慘

原曲uptown girl已毀二次

真食家

好撚重口味

屌你老味笑到噴野

Push

Strong post lm

cls

首歌1983年出

有圖啦已經

全港最大同性戀討論區點可以冇男人

點解呢D Po 就會有圖！！！

yuu…….
Y U U
要做愛 搵Carrier Lam 爽夾快 (come on)
擘大腳 俾黨主席隨便奶 (aha)
習大帝碌撚變大 想UN就快
確係好High

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
去24 通宵都得 任佢屌 (咁佢屌)
最勁最好

羅範淑芬 勁吸引
讓我精子噴
譚惠珠親 勁興奮
做到腿都震
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

齊齊屌 Carrier Lam (Carrier Lam)
去做愛搵 Carrier Lam 爽夾快 (爽夾快)
快快脆 上禮賓府就隨便砌 (隨便砌)
最上火 簡單輕鬆 想屌就快 (想屌就快)
U gotta cum 齊齊屌 Carrier Lam

Fuck her pussy
Fuck her ass
Her fucking holes are getting wet!
Grab her ass and let us fuck
Share her holes with all our friends!
Come to slap her and no regret
Visit our thot
This chick called Carrier Lam!

yuu ~
Y U U Oh you know I’m in love
Y U U (Don’t u know I’m in love)
Y U U Oh you know I’m in love
Y U U (Don’t u know I’m in love)
Y U U

痴撚線

癡咗線？

新移民都知啦

一定要寫好，搵人唱

啱音得黎令人好難受

同意

Dllm，成個畫面出曬嚟

鹹濕歌危害國家安全

邊個唱得曬全首唔嘔嘅，個個一定係強者

屌你
段rap笑到我仆街

屌！

你哋個腦究竟諗乜㗎，咁勁嘅

唱到惠康唔夠膽播

Strong po LM

分分鐘連個app都要改名
以後一講全港最大型嘅yuu獎賞計劃 就諗起呢首歌

段rap

spin this

好撚嘔心屌你

做24 通宵都得 閪照奶

樓主PIN呢個！

唔怪得啲旋律咁熟
yuu係入依個post第一次聽，但啲旋律聽過
原來係抄
大部分歌我係成日聽啲好熟嘅旋律，但係唔知歌名係乜

畫家受咗咩刺激先畫出呢幅圖

好撚重口...

Billy joel 見到自己首歌被蹂躪兩次，應該激到爆血管，鹿上風

有冇人現實中未聽過yuu

首新歌係咪叫做 carrie girl ？

屌你英文個段都改埋

好撚重好味呀屌

佢有句「齊用yuu app 勁興奮 其實使乜唸」
宜家改「律政 朱 茵 勁興奮 巨乳兼閪緊」

好味？

今次真係百貨應百客

好撚重，好味呀屌

不過用律政朱茵

睇歌詞睇到扯咗

好撚柒嘔心啊！

Cls 邊個神手玩

嘩 巴打你都食得好偏下喎

想知隻歌係點, 但又唔想比點撃率佢

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
佢話李嘉超屎眼好痛快（好痛快）
Pika Pika

你嚴重危害國家安全！洩露國家機密！
國安處出動！

cls歌詞

晴天林準備好未

去惠康打個轉啦
Y! U! U!

我都唸左陣究竟佢係講緊大波驊定朱千雪

推到有歌

推到出MV

畫嗰個都好大犧牲

笑到我仆街

係

啱音得嚟好重口味

好自然咁唱咗出嚟Yuu !

快啲出歌得唔得

樓主挑起市民對特區政府性慾，已犯國安法

擺明大波華啦

啲英文都

ok wo

search westlife - uptown girl

等聽歌

FUU 啊

留名等聽足本

搵人錄左去啊

用臭埋朱茵個名

笑到停唔到

著褲城的....唷？

推比樓主見到

好勁呀

冚--家--剷

cls 拉

yuu!

差佬mon po會唔會唱左出黎

齊齊屌 Carrier Lam (Carrier Lam) 改做 林鄭係隻臭蟹好似啱音d

搵人唱，好想聽

CRAZY......

樓主你真係好有才華

推

[行動post] 十月一 洗邋遢大行動

快啲搵人唱

wa diu

推
痴q線咁正

有人唱未

你講緊我定出post嗰個

屌 好正

日日自己已經loop
「D I U
賣資料俾藍店就爽夾快」
因為唔去藍店少聽所以作唔到落去

Sorry Sir !!

咁耐都仲未見到呢幅圖，唯有我貼啦

屌你呢啲就有圖
仲要高清

lm等cover

未聽過Yuu首歌
都唔想突登去聽
但睇落歌詞好jeng

屌你，首歌有聲有畫面

如果唔想聽Yuu，可以去搵首歌叫Uptown Girl，
Yuu的原曲
咁你就可以代入返呢首咁正的改詞落去個旋律，係個心度唱

唱唔出牙屌..

依句都岩音喎

我想嘔啊

唔敢想像有畫面

整埋MV！唔該！

推到有人唱
最好係外國手足

太重口味
林生都唔會想搵林太做愛

FKU

Fku…….
F K U
要做愛 搵Carrier Lam 爽夾快 (come on)
擘大腳 俾黨主席隨便奶 (aha)
習大帝碌撚變大 想UN就快
確係好High

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
去24 通宵都得 任佢屌 (咁佢屌)
最勁最好

羅範淑芬 勁吸引
讓我精子噴
譚惠珠親 勁興奮
做到腿都震
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

齊齊屌 Carrier Lam (Carrier Lam)
去做愛搵 Carrier Lam 爽夾快 (爽夾快)
快快脆 上禮賓府就隨便砌 (隨便砌)
最上火 簡單輕鬆 想屌就快 (想屌就快)
U gotta cum 齊齊屌 Carrier Lam

Fuck her pussy
Fuck her ass
Her fucking holes are getting wet!
Grab her ass and let us fuck
Share her holes with all our friends!
Come to slap her and no regret
Visit our thot
This chick called Carrier Lam!

yuu ~
Y U U Oh you know I’m in love
Y U U (Don’t u know I’m in love)
Y U U Oh you know I’m in love
Y U U (Don’t u know I’m in love)
Y U U

Fku…….
F K U
要做愛 搵Carrier Lam 爽夾快 (come on)
擘大腳 俾黨主席隨便奶 (aha)
習大帝碌撚變大 想UN就快
確係好High

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
去24 通宵都得 任佢屌 (咁佢屌)
最勁最好

羅範淑芬 勁吸引
讓我精子噴
譚惠珠親 勁興奮
做到腿都震
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

齊齊屌 Carrier Lam (Carrier Lam)
去做愛搵 Carrier Lam 爽夾快 (爽夾快)
快快脆 上禮賓府就隨便砌 (隨便砌)
最上火 簡單輕鬆 想屌就快 (想屌就快)
U gotta cum 齊齊屌 Carrier Lam

Fuck her pussy
Fuck her ass
Her fucking holes are getting wet!
Grab her ass and let us fuck
Share her holes with all our friends!
Come to slap her and no regret
Visit our thot
This chick called Carrier Lam!

Fuck you slut ~
Carrier Lam! Oh you know I wanna fuck~~
Carrier Lam (Don’t you know I wanna fuck~~)
Carrier Lam Oh you know I wanna fuck~~
Carrier Lam (Don’t you know I wanna fuck~~)
Who Fuck You?

仆街洗左腦

一路睇個腦自動plug咗林子詳把聲去唱，好撚痴線

仆你個街有聲既

每人心中都有個林子祥 瘋狂喺度唱

等mv

哇屌

係時候請隔離膠登音樂台唱live

Why ?

叫何妖，黑超果幾件騎呢怪唱啦
咁撚鍾意唱歌

係咪得我一個覺得唔岩音？
成班邊間教會？

其實我都覺得唔啱音
所以咪等你哋改囉
你喺度怨啲咩啫

屌你老母

嘩嘩嘩

點解會係你開post明明之前有個巴打作得幾好

樓主經歷過d咩先寫得出呢d嘢

我為樓主感到傷心

好想漏奶唱呢首歌，佢夠痴線

如果林子祥同個仔唱呢個版本
我做Yuu會員（一陣）啦

好噁心，都推

仲未有人唱

改了

月…….月鵝
月.....
七七七
要做愛 搵她出火爽夾快 (come on)
佢最正 吸引到近平扯曬 (aha)
對習帝講聲「衰鬼想要就快 You gotta Try」

來含著Winnie Pooh (Winnie Pooh)
要習帝出口精子 爽咁快 (爽咁快)
那對美腿美乳便 隨便掃 (隨便掃 )
要24 通宵都得 精照儲 (精照儲)
最勁最好

羅範淑芬 勁吸引
讓我精子噴
譚惠珠親 勁興奮
做到腿都震
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

齊齊入七七七 (七七七)
去做愛 搵她出火爽夾快 (爽夾快)
快快脆 煲老藕並隨便嗌(隨便嗌)
插入佢 簡單輕鬆 想要就快 (想要就快)
U gotta try 齊齊入 七七七

Fuck her pussy
Fuck her ass
Her fucking holes are getting wet!
Grab her ass and let us fuck
Share her holes with all our friends!
Come to slap her and no regret
Visit our thot
This chick called Carrier Lam!

樓主介唔介意加返慎入

嘿嘿
講埋d弱智野

隨街問路人知唔知原曲係咩
賭身家

到時你條柒頭咪死死氣賭唔識

強姦左兩次
林子祥仲有首 我愛你

連登歌佢可能唔唱

坐等有人唱

點解仲未有人唱

召喚漏奶

FUCK U U!!

推到有MV

段英文rap簡直係畫龍點睛！

兒登
次次都係咁㗎啦

推
強帖留名

笑到仆街

想屌就快！

仆街，有聲

Diu 好L正。